[LOL] 英雄聯盟 S10 preseason 討論區 (516)

why me 1001

除左clid叫今年係carry之外其他都係中上水平ja wo
rascal嚴格d講直呈係廢
bdd打唔打得番s8既水平就真係有待觀望

不過根據以往經驗 新生既強隊入面老將都會突然中風

第一個缺口係上路
之後到佢或者kt既bdd 應該係

比到盡韓國2線sup 我自己覺得

NA垃圾小丑賽區

Skt究竟幾時出roster

KT BDD 要同LCK最垃圾嘅jg Umti 打
見到都戥佢慘
同Clid part 點都差幾里遠
唔太擔心

睇返C9世界賽
Sneaky又真係唔係戰犯
成隊都勁廢 尤其Nisqy
難怪佢覺得好唔公平

而家成個LCK 得GEN有豪門feel

成個NA都咁撚廢

咁得佢一隊公佈左成隊既名單

Jensen由C9轉去TL
結果害晒兩隊

Clid留喺LCK都好過返LPL既

GEN都唔係好豪門啫
我本身期望DRX會係
但cvmax而家搞成咁

都未算係豪門
上路sup都唔係一線
bdd同ruler打唔打得番全盛又未知
不過係有潛力打到好成績
何況其他隊都未出roster

Sneaky過eg啦入埋khan送走C9

Kiin真係貪字得個貧
浪費晒

佢貪咩黎?
非洲出好高人工比佢簽左長約?

可能續約時AF保證會成隊圍住佢rebuild
點知rebuild第一個係簽Fly

而家既牙deft同Kiin仔唔知諗緊乜

依家又真係冇乜輔助好揀
最睇好係DRX隻Keria
好多ad都對佢評價好高 希望DRX簽到勁人啦
唔想再LPL拎

兩個可以圍爐取暖

依家自己受返啦 入zven

AF照返夏季既表現再夾多一年其實唔差
春季打到成pat屎咁 一去到夏季就唔同哂
上年見簽到Ucal都幾開心 今年簽左件垃圾Fly
個心情即刻跌到落谷底

其實我覺得Zven會打得好過喺TSM
夏季佢其實ok
不過都係kobbe biodaddy好J啲

嘩 GG呢個陣真係衝擊S10

可能簽返去玩對打姐

好奇SKT可以買咩上路同JG

tarzan theshy

DRX 點嫁
係咪要等GRF 解散

不了，除非上面幾隊全部拆到散哂，如果唔係原班人馬都幾難突破

啲老隊友退哂隊 準備回家啦

牙Blank 表示我返嚟喇

無人買 用新人多

唔會啦 SSUN仲係到 即係有2隻中路

untara blank愛回家

GEN上腦爆撚硬
想拎好成績遲早都要執過件

好撚過一陣俾人打啦大佬

正阿 GenG新中野勁過之前好多 btw上路照留到Cuvee就真係完美 依家上路大洞

Cuvee S5已經係三星打top lane

由一開始既SSG到依家 走左Crown子 Ambition 同Corejj 依家連Cool肥都走埋淨返Ruler btw都係會繼續鐘意

geng 中野下都簽三年 洗撚驚咩
話唔定下年就變宇宙戰艦

真係會買到theshy咩

醒下啦 無可能架

弱智skt fan boy
以為全世界都想爭住加盟佢隊垃圾隊

會唔會最後係skt smeb

係就好笑

咪燈

Crown 子去左邊 唔記得

結果係SKT peanut 回家就好笑

最近 khan同花生有雙排 會唔會khan留加花生

廢左咁多先要番
玩咩

LCK好似好多人離隊..

GEN.G KT SKT

唔撚係去哂LPL掛..咁LOL真係玩撚完

上年牙deft都carry得起rascal同naehyun
kz咁既陣容同到蛋黃打到第5場
仲有rr都叫嬴過ig fpx
今年有bdd clid ruler唔係仲輕鬆好多咩

其實人夾人嫁姐
佢配faker同kz個陣都仲好勁
S9配埋個垃圾fly點表現

S7 skt 夏季都跌跌地
不過fly 哥隻zoe 真係廢到仆街，重要狂pick
S9 春季個時Gen G連正選都定唔到，要roach 去打中路

返skt 加khan 的話其實唔差

反而想知kkoma會留定走
陣間可能AF kkoma 講笑

即係原班人馬換peanut
peanut vs clid
咁樣一比就真係差D

垃圾Fly而家去左AF 唉屌

幾時可以放過kiin

AF又唔洗贏

Kiin仔留AF唔係問題 但買垃圾選手返黎 個管理層諗乜

見khan clid都走就知無人想癡fucker

想睇kkoma教ig

Kiin無幾多年青春晒

我估佢出年應該都會離開呢個圈先 話哂啱啱新婚 應該過一兩年先再諗翻唔翻嚟

上路唔勁喎
bdd都跌左好多
連舊年既skt都搞成咁，gg唔覺出年會有得發圍

kiin真係唔知貪af有乜好
年年玩鳩佢

咪係今年SKT個陣仲戰艦過佢啦 咪又係咁
但新GENG應該都有play off打出到worlds嘅

個陣睇落就ok 打落未必好效果

SKT 除左親生仔 其他好似贏輸下年都即走
teddy留一年算少有

ruler已經過左全盛期
全盛果時都唔夠bang子勁，同依家既teddy應該都無得比，加埋隻廢上路
world應該有既，但唔預有咩好成續

成班冇睇Ruler S9點1打5 就質疑人
佢隊友係送頭花生+垃圾Fly咋

佢份約兩年所以先仲係度

NA OPT

隱憂點都係上路
雖然KZ Rascal其實都算係咁
爭一個位已經唔係戰艦啦

韓仔個套打得唔夠大陸仔兇狠姐
再加上大陸ser一大堆人專精唔同champ做對手同參考好着數

因為長約真係好難搞
除咗小花廢咗都有商業價值
版本狀態呢d 好易就令player變地底泥
一下子唔掂 份約要食多一兩年就好甘
所以我覺得clid同khan講咩都假
搵到長約同唔差嘅隊一定仆住去

life都唔係咩好野 睇得出係ruler帶住佢打

佢地係想留嘅 可以一年一年簽 我諗佢地真係想走

其實依家lck有邊個係練習生升上一隊 淨係識effort

玩唔埋都係真啦
clid講到明話geng嘅年紀差唔多好溝通
係skt faker khan haru好似會fd d
clid除咗teddy 同佢地好似沒咩兩句

睇到skt 衰落好有感觸

唔鍾意Teddy
比我既感覺似扮工AD

skt唔係話有個天才練習生ad咩

gg呢個陣容都好難拎s10
下年lpl好大機會玩哂

想睇CLEVERLOVE10

Bang去新隊EG
Crown去CLG
Soaz去IMT

EG ? ? Sven Bang Zeyzal
CLG Ruin Wiggily Crown Stixxay Smoothie
IMT Soaz Xmithie ? Altec Hakuho

仲有Ignar去FLY

Altec

你點知

eg入
咁lcs踢邊隊走

Echo Fox

Crown+Smoothie
CLG等降班

暫時最有睇頭
TL>C9=TSM=EG=CLG

DIG GGS IMT FLY 100T 麻麻哋

Leak咗好耐
兩個都離咗隊
但TSM仲未announce

Crown子舊年勁喎
同Meteos 2打5 都入到playoff

廢到笑但都夠打na呢種垃圾賽區

我講緊你點知zven去c9會打得好啲

下 100t竟然賣bang
佢地唔要bang仲有咩ad可以入

clg好似唔錯
希望教練唔好係SSONG

eg咁重本
又sven又bang

Altec Hakuho
咁既隊不如唔好浪費賓仔 比tsm好過

tsm合約佬未

每次見到愛里條傻鳩傾NA都咁緊張咁激動就好撚想笑

環境問題
C9輕鬆啲
Zven喺TSM好似成日壓力爆煲咁

Dardoch好過Contractz好多喎

FAKER都唔似係果種會同人深入交流做FD既人啦
私底下應該同班隊友0交集
CLID都講到話想同人溝通應該係覺得SKT個環境,直播/比賽前就要同隊友扮FD,一唔係鏡頭前就成班好似唔識咁各有各玩各自各生活

選手傳心師

我覺佢入tsm會變my
dd玩極都係堆剌客
入tsm唔識玩坦死撚硬

係tsm輸親game都爆哂筋 成塊面紅撚哂

100T留黑鬼唔留牙Bang?

Biofrost rejoins.

都話100t佢話事

契仔嚟

Twitter條片幾好笑

Xmithie定Amazing

原本唔洗整
無神神踢鳩人
垃圾隊真係on99

Our kind boy
@Ssumday
will be making a return to the LCS in 2020 as our starting top laner! #100T

七個字jg
Xmithie/Amazing/Dardoch 都係

唔撚係呀 又amazing

等睇aphromoo繼續打

如果係amazing咁我唔撚睇算
廢撚到痴線仲敢買返去

用二隊、青訓嗰啲好過啦

yes 我寧願睇返原本三隻柒

廢隊咪啱哂你睇

bdd同ruler回塘真係好好笑
各自舉到手斷喎
ruler點舉法唔講啦
望吓kt 真係得bdd score 打緊機

BDD有時會變BADD尺哥就好少派膠

唔玩傳統adc 就好撚膠
隻sona

Ruler 穩過Deft好多啵

Kiin仔又要繼續講呢句

Ruler一直都勁過Deft 洗乜特登提

其實多數都係Amazing
點都勁過嗰三件啦咪玩

GenG留返舊人Roach仲好過買呢個上路啦

其實幾好
bang 唔適合100T

又唔係DL
有咩咁驚訝

bio同smoothie根本一樣水平

又吹TSM

踢走左zven真係值得吹一吹既

Skt blank

真心兩隻有咩分別

夾開同唔夾開嘅分別 你真心睇過roach打rank嘅技術嘅話先再同你討論

2020 kiin

又有花生食 Tarzan同rather指證cvmax有用暴力

呢場無記錯係打kz 仲要有下係極限走佬

上年GG用LCK最高JG價買Peanut

我估clid身價應該係今年最高

唔覺GG會好勁，SKT 已經準備重回s8

peseason又nerf射手裝 riot究竟有幾想射手死

往死裏打

會唔會又係grf高層施壓要佢地俾假口供

迫害肥狗！

Skt點嫁而家

搞成點 好想知呢d花邊野

又逆轉
前幾日cvmax比人停賽 話佢暴力行為
然後風向又轉返去佢到 尋日tarzan rather sword同個教練接受訪問都認咗有呢回事 睇怕佢都玩完

收皮or簽明星
9吹會用番crazy haru
s10本地冇冠
世界賽成lck最後希望
最後俾強國隊收皮

打鳩sword就緊架啦

crazy同haru走晒啦

真係估唔到Tarzan同rather會幫手
仲以為淨係得個肥西
真係好黑暗

成隊得Chovy係好人

Lehends好似都幫佢

wtf
咁skt 有咩可以打
夢回s8

頭先又有新新聞
rather係fb出
話sword都係比人屈
係佢主動話自己狀態差 要搵個sub返嚟
痴線好似支那劇咁

泰山講都有可信理由
rather唔係閃尿狼件韓援咩
發生事嗰陣佢應該都唔喺韓國目擊到啦
應該咪又係聽人講

其實各陣營有咩人
sowrd隊: rather Tarzan sword
cvmax隊: cvmax kanavi doran

chovy viper lehend屬於邊個陣營
之前啲人講到cvmax當viper chovy親生仔咁

btw reddit有人爆咗griffin contract 內容
間野真係閪到仆街

點解講到cvmax成日屌人打人咁既
印象中grf常規賽差唔多稱霸咁濟，成季都無乜點輸過
唔講以為cvmax教緊飛機隊

唔打點進步

你望下GRF打SKT果場先啦

doran比佢屌到喊住bp

Sword自己主動話狀態差真係唔撚可信
世界賽比ts打爆又唔見佢主動話要換

佢係GRF元老 好似都係租借
今年一早就返咗去啦 好似有份去歐洲添

食住花生睇Cvmax派點回應

GRF成隊都唔抵幫啦 當初以為好撚掂點知吹到吹到最撚勁既野區之神狀態反覆 反而Viper之前以為淨係法師下路勁 原來玩翻ad都得

我諗唔只得grf有衰野 其他都有只係冇人踢爆

Griffin 快撚d 解體 你老母d 約垃圾到
慘過做狗

今年一早返咗去係幾早先
米芝蓮開始後備嗰陣lms都未完喎

lck offseason 爭人同醜聞仲精彩過lck world d 表現

今年都幾多韓援完約##弓1]pig全部返LCK都應該幾好J

rather講D野真係唔會信 屌你去左成年lms最好會知咩事

之前有個一早走左既grf ad練習生都講當初佢識既sword唔係d咁既野 覺得可能係呢一年發生左好多事所以先令sword變成咁

GorillA joins Sandbox Gaming

銀河艦隊GenG
夢回S7

係咪會買埋pray

諗諗下點解AF唔買返Kuro

因為冇人想入AF

垃圾隊

仲抽唔抽水見？
今年玩返無獵人

錯post, sor

Summit
Onfleek
Dove
Route
Gorilla

SB都唔差

Joker好似無走 下路好似無乜點勁左

牙祖又撚狗

本身regular都第三
SB係playoff會自爆

Onfleek變Onfeed

夠入playoff
下季爭playoff都係grf sb dwg geng
Btw有冇人知升班馬如何？

skt 下年 係咪

top faker
jg faker
mid faker
and teddy
sup effort
coach faker

再間唔中搵下fucker客串
人地官宣簽新人
skt官宣乜都冇

Cuzz

SKT Cuzz

簽cuzz 真係onL9

我仲以為SKT會買到Tarzan

未定既

上年都以為淨係簽haru一個 點知最後簽埋clid番黎然後clid全年打正選

Haru 好慘，浪費咗一年

dwg同grf會唔會解體都成問題

grf依加搞到咁 隨時連lck席位都保唔住

dwg果陣已經有講過canyon係全lck最低價既jg 應該有隊會出高價挖走佢

Clg crown

可能簽多個
但唔會係Tarzan囉
咁Cuzz一定冇機會上場

弊在佢會突然暴斃呢

s8果年點樣舉撚死khan有版你睇

Cuzz都好make sense
LCK jg基本上剩返Tarzan>Canyon>Cuzz
其他都不值一提

你當umti 流架？

cuzz真心唔差
唔係世界級
但都叫lck一線中

S9表現幾好
一定係一線jg

Twitter

都po咗成10分鐘啦啵

實力嚟講 cuzz同clid 差唔多啦
LS 直情話係upgrade

HARU:

到底上路係邊個

希望LCK冇隊簽佢
未見過LCK jg廢到咁

btw簽多個既覺得會係簽kanavi多過簽tarzan

SKT自己FB同TWITTER

唔識韓文 見到彈notification 以為effort 都走埋

其實skt咁有錢又有名氣都好難expect 佢買二三線選手

會唔會阿
CUZZ行街型JGL

咁就買lehends啦 teddy

突然覺得好有機會SKT Cuvee

cuzz都唔算太差啦簽佢可能為左慳錢留khan呢

睇黎真係因為留唔到clid而快速買cuzz

我都覺一係Khan一係Cuvee

獎金獵人想去lpl搵錢

Ulala回家都有可能

我揸lift人正式宣佈skt s10正式無緣世界賽

Onfleek

會唔會買花生返黎

KR RANK 1 PLAYER : Cuzz

等睇KT Peanut

好驚Kkoma走

用cuzz不如用blank

DRX 留deft Afs 留kiin都唔盡快買人先

Hirai Acorn去左KT
暫時仲係得Aiming一個
等睇Hirai愛將Peanut加入

Smeb Cuvee Crazy
Peanut Kanavi Haru
Ucal Scout
Tusin
等睇上面洗牌
DWG GRF SB 應該唔會點郁

Cuvee＋Peanut＋Ryu＋Aiming＋Mata

Ryu?

牙blank依家係LJL明星選手
起日本屌架妹好過返黎做狗

牙鬼

Mata去DRX帶住Keria好過啦

Ryu俾100trash踢走左買返黎制造話題

Crazy Leo 直情打都冇得打

買佢都弱智

Khan Smeb Cuvee Crazy Roach Flame
Peanut Kanavi Haru
Ucal Scout
Ghost (Pray)
Tusin (Mata)

有實力冇得打都算
Crazy係堅廢

咁可能係sword特登放水以示抗議

個個諗住留個大牌選手可以吸引到人黎組銀河艦隊
點知依家拆散哂
afs唔洗諗啦 買得fly 唔差在買埋鬼哥
上年仲有ucal同aiming
今年如果直接整隻fly同ghost
kiin心諗 仲要簽3年
drx都仲有機買到ray同scout同deft姐既

做乜鳩
Cuzz tarzan clid 應該係kr jg 頭三
點解個個講到cuzz 好廢
上年skt 買khan 嗰時又係咁 明明khan 係summer mvp 然後個個講到佢好撚廢咁

簽cuzz都正路

我估KT都唔會洗舊錢買Scout掛

SKT Flame 有冇機？

唔好搞啦

Ryu有咩問題
實力都算穩定

我覺得Canyon>Cuzz

t1 twitter

Aiming夏季成才啦

我會排
Clid>Tarzan>Canyon>Cuzz>其他
依四個都勁

Cuzz仲要今年韓服第一

當有超過1個好過佢嘅選擇嘅時候 點解要揀個廢嘅？

佢soloq 不嬲都勁
不過都有一半原因係KZ去唔到世界賽

rank Tarzan>cuzz>canyon>clid
比賽 tarzan=clid>canyon>cuzz

衰啲講句
佢同而家faker一樣水平

所以呢？

其實都係睇cuzz就唔就到skt嗰種固執既打法啫

Cuzz要帶住Rascal Naehyun真係算係咁

弊就弊在果兩個好過佢嘅選擇(ucal同scout)都唔似會去KT

Cuzz 唔係問題 睇下簽咩上路再講

612不了

Deft先係真正舉緊嗰個

我既意思係如果以LCK最強中路faker而家既表現黎比較
ryu係LCK都可以當做上游選手

比我排Deft跟住就Cuzz

頂多咪世界賽打得衰
咁都可以講到同Ryu一樣水平
不愧係假膠+睇NA嘅傻鳩

Cuzz隻reksai karthus都carry左唔少
RR 隻karthus打爆LPL

唔洗理啦 faker 再廢都係一線尾 同ryu比 笑左

成日睇同傾NA嘅人都有陣柒味

睇NA得撚罪左你呀傻閪
faker呢年都唔止世界賽打得衰啦
係LCK唔係靠clid
晨早俾人單殺到Pk

痴線

skt ryu
fucker轉型上路
😂👍

係 同睇LMS一樣

Faker: what was that?

琴日又有人話Cuzz簽咗HLE嘅係咪打lol都要fc?

啲人9up姐

CUZZ 可以睇下SKT一個series比人偷幾多條龍

唔止琴日

幾日前已經周圍有撚樣話cuzz去左hle

講比人偷龍 你問過牙Dread未

@中國賓，出嚟解釋吓你係邊度睇？

記得有個好似係P牌嘅會員
係咁話Cuzz去HLE
但完全冇source

Cuzz係俾Clid剋住啫

最齊同可靠係leaguepedia
同埋通常都快

我自膠唔係諗住覆你

碌落去

官方twitter/kr lol 記者最快

SKT 實有後備JG既
唔知係上Ellim 定再簽人

skt blank

blank

打比賽黎講
cuzz 微操作技術最差
d人咪覺得佢屎
其實cuzz成日一帶順就壓晒對面jg
呢度d人識撚睇jg入野路線/gank咩

真係痴撚線
春夏季冠軍, 冇一隻中路贏到佢
打到世界賽都係世界第一中路都不為過
世界賽打到四強幾場打得唔好就變撚左垃圾 收山 ryu級

買cuzz唔叫黎明喎

次級仔

小組賽week1打三場三場都MVP

然後叫垃圾混分仔不外如是ryu級老1乃

Skt根本無其他人可以買

淨係有錢買班假fans返黎刷faker鞋

花生

最好笑 ceo仲話黎明會到
你買到泰山就有機會既
但根本無可能

Cuzz唔係唔勁 但唔係最top
Jg位仲差咗

下講真? faker luck regular唔差嫁喎
佢開戰開得好靚
係msi同世界賽食左屎

對於暴行，cvMax說在採訪內容中提到的選手其實是中路Chovy的事情，當時在與KT決賽的反饋過程中，自己由於用力過猛，掐Chovy的腿直到淤青。對此，他已經表示道歉。
其次，cvMax表示這些事情全都是過去很久的事情了。甚至，Tarzan之前還給自己發過簡訊稱希望能進行更強烈的反饋。在直播中也把兩人的對話內容公開了。而且，之前在針對三人（Sword，Chovy，Newt）的反饋過程中，除了Sword之外的兩位選手都表示理解並表達了感謝。

Cvmax玩完 好搞唔搞去搞chovy

教練到底請邊個？

痴鳩線

正如ts carry ig打入世界賽 打到4強
用凱爾最勁既又係佢 4強自爆咗就唔再值世一上路

兩邊都痴線佬黎

用新人好過

chovy還只是個孩子

Clid擺明真係唔想留SKT
如果唔係SKT點會放走佢

玩體罰咁癲

Skt咁既陣 下年都係收皮

買咗cuzz仲點會有Tarzan

所以未話個ceo吹太大

覺得條仆街分分鐘性侵過佢地

其實SKT留唔到clid 買cuzz已經係最好選擇啦

係

dllm

咁重口味

喺你諗緊嘅時候
Cvmax已經諗緊點樣班枝美極返嚟

我係佢真係想喊 愈舉愈重

自己揀要錢

lehends同effort囉

skt都用左半個spring黎磨合啦

太貴不了

月球面都應計一功

Chovy咁嫩口 應該有叫佢含撚

無同cvmax 不過應該有含過個ceo趙 唔係s9都唔輪到佢

記得早幾季hka開價5萬蚊
花生還價要九十萬usd

唔L係啊

Hka

Kanavi其實勁唔勁
今年冇睇lpl唔識佢

Kkoma好似又返skt

開價5萬

轉支持GenG了

何以見得？
不過我覺得佢唔會走
只係需要放大假準備結婚度蜜月

Cuzz? 笑撚到我

cuvee peanut/haru kuro deft mata drx要砌戰艦就快

TheShy

尼條友skt破產都買唔到
依家huni都值2m usd guarantee
the shy 20m 可能都未買到

全部留言一負評

Faker 隻後備都無岀過啦

啱
Ching你就一定最sick睇

Sources: TSM are finalising a buyout agreement for Dardoch with Immortals

Broken Blade
Dardoch
Bjergsen
Kobbe
Biofrost

都好 唔係amazing

依個roster幾好
Leak仲話Akaadian有其他隊offer
但選擇留喺TSM

Spica喺stream話會留
但應該係Academy

賓仔真係返咗imt

Btw FNC Selfmade joins.
今年ESPN 關於NA EU d rumors全中咁滯
好明顯係啲隊放風出去

LCK LPL 都冇咁誇張

啲rumors十個有九個都中
尤其係ESPN個Jacob Wolf

IMT = 退休隊

佢竟然留tsm

spica就算啦 根本唔掂

佢臨時臨急俾人推出嚟打
係慘嘅
喺Academy打吓都好

Akaadian應該去其他隊啦

fnc咁既陣肯定收皮
5 6名都比多佢

FORG1VEN返eu
唔知仲有無料

有
Rumors: S04 Forg1ven

夾咗另外兩件成年先換佢上場
btw clg隻教練 睇怕又玩撚完

dradoch 性格唔改賽季中期tsm 又玩撚完
G2 有冇消息
我覺得wunder 要搵一個sub , 今年佢troll/carry 55開咁

冇
G2應該原班人馬

5萬係月薪定係年薪

唔係我記得有一場出哂後備，之後輸咗

不如問下當初點解淨係簽一年好過啦
teddy effort依d仲高風險既都照比兩年點解clid lpl好表現回流都唔比2年
當然可能係佢想搵skt做一年跳板再過檔搵frd子組隊

clid似同faker有心結/唔夾多啲
之前clid都提過佢要faker改打法配合佢

咁又唔好咁講
想當年連用taric sup master yi佢都做過啦
仲要係blossom隻master yi

唔係612咩？

Clid 唔係同skt d人關係唔好 s9個團隊氣氛唔會差過s7
係同ruler 太fd 所以先比佢說服到轉隊掛
當然gen 應該都多d錢 但主要應該係因為ruler走
geng 個高層 都講左話d 人係想同ruler一齊打 gen先會買到佢地

三個原因 第一好似你咁講 有佢鐘意既人係入面 姐係Ruler 第二 因為成隊年齡同佢比較接近 後生d 第三 因為佢唔鐘意直播同拍廣告 但係SKT成日要人直播 佢只係想專心練習同比賽

Twitter流傳skr用一千萬美金買the shy

第三真係冇得搞先唔講廣告 我唔知其他隊有冇固定直播時間同係咪咁夜開 但SKT啲人直播固定夜晚十一點半先開 唔好話打嗰個 我純粹睇都攰

Skt

吹到 真嘅我幫牙joe 含撚

早幾日PDD先話有人出50m王思聰已讀不回
咁快又升到70m人仔

lpl lck 個個proplayer 都係朝早4,5點先瞓㗎啦
Streaming 其實無咁大影響 就算唔開台 佢地嗰段時間都係打soloq練習
我覺得ls 講得幾啱 幫skt打太大壓力 唔係個個都頂到
Clid summer 連敗嗰時都好似有喊過

假的

SKT Peanut

留Khan其實都好搏 Khan唔細萬一好似Mata咁就仆街了

假㗎
成個account係用嚟troll人

不過連CLG上路都俾佢fake到
Cap圖binc

兩個都係 @JacobWolf
唔click入去evil 嗰profile 根本唔會發現係假account

LGD peanut joins
養老了

走左過LGD 了

Peanut 同KT前教練 join LGD

見到花生咁都唔知講咩好
明明S8喺KZ仲好哋哋
去到S9 GEN就發瘟

同Smeb一樣

KT前教練都有人買

花生真係得啖笑，真係向錢看

LGD 計埋佢有成3 個jg
有冇份上場都成問題

諗起Marin
又係去LGD
不過嗰時LGD仲勁嘅
去到就變廢

又少一個jg
kt kz 直接抽新人 等降班?

CLID:反正gen g上年都半個爐主 唔似入skt要幫faker重返巔峰咁辛苦

MaRin果陣場場都比幾條友搞崩上路

marin果陣係lgd打得唔差

但返黎af之後真係搞笑

比untara 單殺

而家重有haru 可以搶
其他剩低個d 真係算鳩數啦

LGD Peanut

LGD

有冠軍打野Blank喎

Khan Smeb Cuvee Flame
Peanut Kanavi Haru
Ucal Scout
Ghost (Pray)
Tusin (Mata)

出名啲嘅又少一個

牙blank 係LJL 明星
DFM Blank 有無機會突破playin

Untara同Blank

同unlala 一齊返skt 雷鳩faker 啦

DRX仲執到邊個
暫時得條下路

其實仲有Duke
但唔想計

等睇smeb去埋lpl

連花生都想食支那雞

khan cuvee ucal haru mata
全部都未簽
有錢就可以組返隊銀河

啲舊隊用吓新人都好嘅
上一代都開始退休/養老

其實唔一定要買人
自己養新仔咪仲好 又平
可能出到GRF同蛋黃嗰啲質素呢

去還去 唔好變埋第二隻抖音b

我覺得cuvee smeb flame 都唔會有人要
過曬全盛期 不如練新人

公平啲講

花生雖然變廢

但邊個jg配fly我諗結果都一樣

月薪
九十萬係年薪

睇好DRX會爭到人係因為佢有大陸水
但cvmax而家咁 好難講

上路仲有 Kingen

記得花生夏季尾好返少少
佢係廢 但冇諗過要去LGD依啲垃圾隊

之前養得起隻過期老鼠
條水應該幾

仲有Roach Crazy Umti
依堆應該冇人想知佢哋去咗邊

垃圾fly

想唔想知grace去邊？

grace 續左jin air 啦

SKT Khan
SKT Cuzz
SKT Faker
SKT Teddy
SKT Effort

Dardoch唔掂喎

講真Fly咁廢都有ok嘅LCK隊要
我真係唔信花生會冇LCK隊要
花生打唔到成績都起碼有人氣

clid轉cuzz
冇upgrade過有少少downgrade

仲cant

多數去lpl啦

Reddit comment:

Hey maybe Kramer will now have at least 1 human being on his team.

依個真

Khan又舉重

定左定尻UP?

khan 係9up
其他定左

Btw Cild同Bdd好似樣 而家仲要同隊

兩個都係平陰包面

應該得d下遊lck隊會要佢
佢心諗反正都係冇成績 去搵銀好過

明明kt 同 dragon X 都未有組
點解唔留返喺lck

依隻都唔要就無得揀

因為人地都唔撚要佢囉

佢去垃圾lpl下遊隊都多數貴過lck

Peanut 去LPL, lgd

JackeyLove FA

Additional SKT Rumors
-Khan plans to sign with T1 again. Currently being delayed because Khan wants multi year, while T1 wants 1 year.

JKL FA ig唔夠錢

回血劍緊

應該要搵渡辺直美返嚟做吉祥物

好似唔想同sup不和？

1.KT's new roster is complete.
2.Kuro to HLE done deal.
3.HLE talked to Cuzz but rejected.
4.HLE talking to Kingen, not tusin.
5.HLE talking to another big name player.
6.SKT signed a non-korean coach.
7.AF testing piglet.
8.Khan considering return to SKT but he's looking for big/long contract.
9.H-dragon (ex JAG head coach) to SKT or GRF.
10.ex KT head coach to GRF.
11.SKT never talked to TheShy.
12.HLE signed a player from LPL.
13.T1 wants to join LCS in three years.
14.Lotte is not coming to LCK.
15.Deft revoking deal with DRX
16.SKT will reveal new roster in 8 hrs.
17.GRF will not be punished by riotKR.

睇吓今次又有幾多個中

piglet

Piglet屌

16應該中

上年都係今日講新陣容

利申fb回憶提我

上年既今日AF簽左Ucal

買多個中路打上路

鳩吹定乜

不和還不和
IG唔留JKL簡直係搞笑
LPL入面有幾多個AD勁過佢 敢打敢行前
你唔係揀隻EZ比佢 佢基本上發揮都好大

Uzi同廠長係吉祥物黎 唔會走既

rng招牌喎

唔會再轉啦
一黎老將 手又傷 同唔會平 邊隊會冒咁大風險簽佢
同埋上面都有講 EDG=廠長 RNG=UZI
同埋RNG呢種好重公關既隊
RNG fans一半以上係UZI fans
就算放後備都唔會放走UZI

定王思聰真係中撚左回血劍所以ig準備收皮

除左隊伍個別成員唔夾
真係諗唔到因素咩放JKL

出哂新聞 中哂啦

唔係又取消返咩

而家回血劍到正式按管佢資產

bang keep住係NA養老？wolf都繼續係土耳其？

咁搞笑
skt 想一年一年咁 續條上路
khan 就想一次續幾年

兩邊都可以理解
khan呢個年紀一年唔知一年事

邊到睇相關情報

睇黎IG真係準備解體

應該係留唔住

凍結咗資產 可能ig冇得同人交易/簽約所以未必係放jkl

TusiN joins KT Rolster

又變返AF條下路

Tusin唔係去NA咩

屌那星AF買人未 唔好令我有期望好唔好

小花生做咩呀?

去LGD

AFs FLY

IG解散中上返LCKgogogo

屌我係咪要改名 屌佢花生都去掘金 屌

冇人可以抗拒加入SKT

橙 走去LPL果陣就話人貪錢養老
而家開始要求番人番黎

SKT要買咩人係買唔到?

買唔到學clid 叫faker打電話 得左

岩
cild khan 一定唔係自己想走
係skt 不恥要佢地

電競曼聯

khan應該同skt傾緊 今晚有結果
Khan唔係唔想留skt 係想要長約掛
SKT係唔係唔會比faker以外既人簽長約

FANS既話真係幾似

我

Skt上路好似一向都冇長約 mid adc sup 先係skt基石

AF Mystic

Khan去GEN算啦屌

強國傳kkoma去LPL

咩風黎

大陸網睇
YM小龍堡將會去RNG 唔知佢實力
但佢係PDD訓練出黎 有保證 姐係Tian knight ning ming果堆
小虎轉上路

同埋cuvee會去LPL 未知邊隊

傳xiye會去RNG

睇黎t1都幾窮下

AF Blank

講真空左kkoma果筆同人簽約都鬆動左或者真係全力追the shy

real？

小虎上路，不如畀uzi玩上路射手

上路射手
我只服Huni

Real ?
Carry完 faker
又要carry kiin

放流料嗰啲想點

lpl allstar 個2隊好似幾正

如果AF買blank
我諗kiin會自殺

冇source咪撚放流料啦

我都會

LPL組呢兩隊應該橫掃s10

都合理嘅 中路係icon 下路相對少版本影響
上野真係一轉meta實力就大洗牌

flandre RNG買到應該可以解決九成問題

Broken Blade
Dardoch
Bjergsen
Kobbe
Biofrost

好耐冇入黎比賽po

亦都冇乜睇其他LCS隊買人買成點

希望呢個陣下季翻到前三

小龍堡係ldl都比垃言屌打

好過上年掛
冇表現都應該有花生食
想睇Dardoch屌柒人
TL Impact Broxah Jensen Doublelift CoreJJ
C9 Licorice Blaber Nisqy Zven Vulcan
EG ? Sven ? Bang Zeyzal

應該係依四隊爭

Peanut 已經廢咗勁多
Rox先係最勁

冇左kkoma仲想拎冠

Zoom都好撚勁

比你買到聖槍哥又點
隻狗到時侯又會發狗瘟

仲唔拿拿林搵錢咩 搵多一兩年直接退役

冇Clid, Faker世界賽生涯應該完
上年完全係Clid Carry SKT

先唔講其他
IG淨係換走baolan
已經可以提升至少兩成戰力
不過rookie遊走冇doinb咁好

至於下面嗰個組合
如果唔解決戰術問題
只係靠對線
好難贏上面嘅組合

成team嘅心態都有問題
bp揀乜都好
其餘四個最後都係鳩等uzi

大陸人既劣根性
有得訓 點解要企係到

又話SKT今晚公佈
LCK啲rumors流到

Cuzz就肯俾multi years contract
好心上年Clid就俾啦

CEO講左今日唔會有announcement

可能人地都唔想

個CEO放料上路
話hopefully monday/respect league rules同埋played league last year
估緊多數係doran因為GRF呢幾日好似仲有直播 所以仲要等
如果係khan/其他自由身嘅一早宣布

簽doran合理好多 仲要留budget簽kkoma

想問下doran好唔好除咗知佢比Cvmax屌到喊住打機 沒睇過佢打

勁過sword啦不過又冇khan kiin nuguri咁勁

有potential
我想睇Doran 打爆Sword

話說doran 係咪上年同ellim gumayusi 一齊打kespa cup 嗰個上路

Clid Khan換Cuzz Doran, 唔知入唔入到世界賽
唔係話佢2個差,但真係Downgrade左少少

真係eg bang

魔鬼隊

有無人更新完入唔到LOL

By far復出

力架連bang都踢鳩埋
仲有咩ad可以入去打

Rumors又中 Bang byfar

聽講Sneaky
黑鬼仲打唔打就唔知

實打啦 成隊野係佢手上
100t咁耐成隊野得佢未比人換過

希望康sir去eg

以s9來睇會係 但有時表現今年唔同上一年
好似612咁 s7都未咁柒 s8就柒到

佢應該留喺GGS 掛

Peanut退役之後係twitch開live一定紅，因為靚仔

利申：男，非gay

可能個陣驚clid會發瘟，所以一年，因為汲取到教訓所以先multi year

100T Cody Sun + Stunt
黑鬼
雖然我覺得今次Bang走唔關佢事

When completed, Cody Sun will pair with William "Stunt" Chen in the 100 Thieves bottom lane, according to sources.

Stunt -- who played on 100 Thieves Academy for most of 2019 -- will receive a contract extension and be promoted to the starter role, replacing Zaqueri "Aphromoo" Black.

Aphromoo is searching for a new team for the 2020 season, sources said.

黑鬼失業

啫係clid唔關contract 事

tsm dd

正

sneaky d fans 真係好撚垃圾
sneaky 都係

唔明力加有咩勁 Support嚟講係NA 都係中下質素

失業啦佢今年

Cody sun當日堂堂一個all-pro ad被100T趕走 趕到要去搵工打預備隊
見人地打得好 而家又要返人返來 一早唔要黑鬼咪唔洗搞咁多野

關咩事 長期養狗計劃

如果到時候真係doran 應該會激死好多人
個個都係到幻想緊續約khan/等nuguri tarzan完哂直播
點知最後所講嘅黎明係Doran cuzz

twitter其實好多人支持要doran

啱呀
doran真係唔差
有potential
不過可能要等一兩年到時faker都退休

Eg好似幾勁 暫時3個都算北美一線

Kingen去左LPL?

brTT is NOT joining Team Liquid Academy despite a widely-spread fake announcement that he is.

講到口臭 中上強勢小小
比你係教練 都會揀打雙核or三核

bang簽兩年都踢賠錢換？

岩呀 講得好
上次打.FNC
上路打爆左人地
為左保狗發育 轉線

變返單核

笑撚左 三條0都叫打爆左
同埋淨係睇到呢一part
冇睇埋中路咩環境
中路玩家已經放棄左
唔通放棄埋下路

同埋呢種打法係人都知唔健康
但屌既同時 有思考能力既人
都應該會理解到點解會咁樣

利申：好撚憎RNG

雷茲打蛇女
前期無JG幫
想佢點發揮

仲有最後2ban係俾左下路
會預期下路唔會爆線
或者可以打爆對面

邊有 明明依家呼聲最大係話想簽2年留khan/買nuguri tarzan仲有啲更不切實際嘅話theshy
真係無乜見fans話支持買Doran
不過Doran似係現實T1依家想買嘅選擇
Btw 個ceo話今年都係10人roster又係到吊人癮
搞到個個又幻想係T1 theshy/nuguri/khan+T1 tarzan

小虎上...
專心抗壓？

LCK應該無咩隊伍做到 GenG 咁豪華既陣容
Clid BDD Ruler

睇少SKT

垃圾虎退休仲幫到隊伍減壓

SKT撚有錢買TS咩
FF完未 同埋TS都唔會睇得起SKT同fucker

RNG契仔

北美堆一線咪同其他大賽區二線咁上下水平

同LMS差唔多

得罪講句LCS呢個區仲衰過LMS
錢又多過人好多 成績都唔見得好幾多

Lms係庶渣價錢食返庶渣味道 北美係燒鵝價錢照樣食庶渣味道睇住啲二線廢柴百幾萬美金咁買 真係唔知講咩好

無一線想去養老喳陰玏GGS上年出一年八百萬美金約俾小花都唔制

上年tl冇買corejj既話na都冇咩好討論

今年SKT多左鬼佬合資仲有錢過上年啦

DWG教練走
唔係去SKT就應該DRX

點夠大陸啲黑錢多

DWG 教練 勁到痴線

Source?

今年都冇咩特別勁人去左NA
比較值得留意既都係得broxah同kobbe

今年主要係NA圍內啲交易比較好睇

唔續定賠約？

應該係唔續

睇CV都知咩料
2018 IG 冠軍
2019 帶隊垃圾蛋黃隊出世界賽

S7龍珠都係佢教

傳緊TES JKL
LNG/RNG xiye
LNG mystic
係既話LNG同TES真係提升一個檔次

佢管唔住啲大牌選手, 只適合教啲新仔隊
本身DWG果班都唔撚show佢, bp果陣自己揀英
佢去教skt咪又係做bp紙版人

如果照你咁講 佢應該無一隊管得住

黎AF咪得

真心希望RNG個班主全身爆炸而死
小虎打上路都做得出

蛋黃得ad垃圾姐

FLY咁廢 比咩教練佢都係無用

唔係教練決定架咩？

係
要小虎都唔要銀行
簡直係一種侮辱
我講錯人了 應該全隊上上下下一齊死

小虎最撚垃圾仲留黎做咩

送去二線隊都冇人敢要

小虎咁有地位點敢郁佢啊

傳姐 都未確定咁緊張做咩
ching係咪真粉扮hater

我講野有時係難聽左小小
不是

你真粉

口裡說不 身體卻很誠實

RNG Betty and Hanabi

傳聞:fpx kingen

上路死得更快

咁多fake news....
RNG faker

傳聞唔係fpx cuvee咩

收爹

獨家小道，線人提供（匿名）：

1.RNG中路因為買不到A（開天價但A所在的俱樂部不賣），然後現在把目標轉移到自由人B，但B也炙手可熱，價格飆升。 A和B都是很容易猜到的選手。
(A疑似Knight ; B是Xiye)

2.由於市場上AD位有很合適的人選(Jackeylove?)，所以RNG和Uzi有在考慮是不是要轉位置。

3.如果買到想要的陣容，karsa可能回去。

左手唔賣 係意料之内 人地隊野本身都有衝冠實力
uzi復出打其他路咁又有d睇頭wor
小虎out uzi轉中 銀行上路

TES買到隻好小小既JG已經夠勁入wc

Uzi轉位置

終於可以毒撚啞班uzi hater

假到

收到風uzi轉打sup

冇記下路鬥士/法師meta果陣 uzi同ruler都仲係用ad

uzi係皇族果陣打過一季中路😅

reverse uma jan

叉燒：uzi的星朵拉係我見過最猛的星朵拉

我屌

uzi出晒名唔識玩技能型角色點撚樣轉位

全ad陣?

wtf

唔怪得karsa要走

笑咗

降咁多lv打後備都唔夠料

rng冇錢?

喺lspl求其執兩件都勁過佢哋

brTT>DL

訓左無睇
SKT 拎左s10冠軍未

統戰台灣 你識條鐵咩

黑鬼真心廢 na support2線都冇

cosplay狗同黑鬼終於失業

全華班我畀你任揀都未必衝到冠 你仲要執LMS啲垃圾

火龍唔係舉緊果個咩 betty就算啦

笑死 呢隊fw都有lpl夠膽要

咁多外卡位咩
Karsa走 先夠位

全華班唔得咪組全韓班囉

潮流興3 chinese 上年今年冠軍

Reddit啲人話睇到TheShy Facebook team嗰度轉咗DRX

4 chinese+1Taiwanese cant win

Like咗DRX個page only

如果係真都好爆

Skt個ceo仲話要組10 men roster 再加隊academy邊到夠人組

scout唔係想去搵Deft咩Theshy+Scout+Deft三叉戟仲好J過Geng

簽到ts代表ig真係玩完
分分鐘rookie都走埋

請問呢度有冇人有群玩 一個人玩成日好悶

Add pawn

都唔一定嫁師兄
上年bang都係like左100T個Twitter...

GAME入面?

THESHY返LCK我實支持

ig真係屌唔落

pawn= pawn lihkg user here

rookie可以去邊

要咁多人做乜 寧願佢6人衝冠roster

翻KT

近排做咩成日有隻負皮狗係到偷偷負皮

一直都有

絕對唔係近排既事 上年world個排都有

美服撚
想問下大家近期有冇每隔幾秒就lag 1 lag?

由前日開始忽然係咁，完全打唔到

美服ping值都好高下喎

其實玩落冇問題。玩美服係因為
一黎唔想睇台仔嘴炮
二黎我係剛出lol就玩，個時冇台服

200ping?

一般都200，0. 2秒老實講玩落唔覺有delY

200都冇感覺都幾恐怖

好覺wo

70ping 都想死
200點解會冇感覺...
AUTO會好唔自在

香港玩美服好高ping，delay太嚴重啦，記得台服出個時有得比美服account轉過去玩。

同你兩個原因一樣，不過之前出日服就轉咗玩日服
以前未玩過美服以外既server時都覺得冇乜ping問題，但試過日/台之後返唔到轉頭

平時喺台服爆到200ping已經好覺

rng fofo rng betty

冇source咪9up

下年worlds都冇得打
買呢d人

我得閒有玩美服ng 真係個feel 慢半拍

80ping已經唔得啦
200ping點玩

獨家小道，線人提供（匿名）：

1.傳奇教練Kkoma已經簽約LPL某戰隊

抱歉，昨晚讓大家等這麼久的消息，剛剛終於確定下來了，已簽約。

算是驗證獨家小道第三彈消息，等官宣。

khan去fpx?

掘埋最後一波金就退休

可以去LPL邊隊

ig啱啱兩個教練都走晒

咁可能真係有機

我自己反而覺得ig機會好細
因為呢隊野都有小小開始 [放pair] (唔識打個字)
由放走JKL開始 已經覺得呢隊野唔似係想再冠
你話SN JDG BLG呢d超富有隊 我覺得仲大機會

結婚樣樣都係錢

IG嘅問題在於心態
ning掛住溝女
baolan沉迷fans嘅吹捧
而管理層就更加on9
冇本錢喺度玩辦公室政治
係舊年三核+ning實力爆棚
baolan keep到少失誤
金晶洙先可以無視嗰一堆問題帶佢哋攞冠軍

@invgaming official announcement #LoL #LPL
1, The Shy said he is currently under contract with IG and he is not willing to transfer.

2, The Shy joined IG bcz of his affection for his team and colleagues. For two years after joining the team, he did not demand high salaries for the team.

3, IG is aware of the pro consciousness of many people. Community rumors will be held legally responsible for the actions.

仆你個街我唔識睇英文

真心? 簡單啲講TS唔會轉隊

legally responsible
去twitter 兇尻外國人

Theshy啱啱先學好支那話 點會咁快走啊

唔會走啦 係支那做明星點會走呀

由頭到尾都係得班skt fan boy係度ff

無法拒絕.....

Rng kkoma

FC先講啦
又chovy 又trazan 又betty 又乜又物

吹到好行kkoma過lpl

垃圾隊齊腳

吹前面個2個都算
Betty

Mystic joins Afreeca Freecs as their new bot laner!

mystic

Mystic唔錯
不過Fly是原罪

5/5
繼S6最hyped嘅一年
希望唔炒車

Mystic無乜留意 係比較穩定點

應該穩定carry型
WE s7 四強之後成隊散晒勁廢
Condi老豆死咗之後一沉不起 最後仲打假賽
返LCK係好事

Fly Umti = LCK小強

AF算唔算由一舊屎變兩舊屎以前有牙Dread而家多埋垃圾Fly

牙Dread都叫打得好過 又新
牙Fly 打極都咁廢都要

放ucal 買fly係咩玩法

可能AF無撚哂錢 續完Kiin仔同Mystic
仲未搵coach

可能係Ucal唔想留

kt咁耐都冇名單 係咪諗住唔玩?

下路咪Aiming Tusin
DRX 仲冇消息

Deft 1v5

成班仲FF LPL班韓仔會回流番LCK
LPL而家錢又多過你拎冠機會又大過你
傻仔先返LCK

on99 一個上年已經有嘅假ac放流料可以傳到要official 出statement回應

mystic唔係娶左個支那妹咩 定我一直都記錯

Mystic勁咩.......

日日吹the shy去LCK

見班台狗讚幾好

S7 worlds嗰陣幾勁
話晒香爐meta 4強隊嘅ad
不過唔知有冇塘

Mystic去WE之前原來係飛機隊仲要同垃圾Fly係隊友

還我西門

毒瘤黑鬼終於離開100T
Kobbe點解要去TSM舉重

同埋都幾多支那Fans

T1 won’t be announcing our coaches or roster today. We still are waiting on appropriate approvals from the League. The wait I’m sure feels long, but as soon as we can announce everything we will. Please continue to support and have faith.

S7 WE其實幾勁 食正個meta
藍寶 J4 Galio

入唔到決賽有d可惜

兜個圈吹奏自己愛隊

淨係識玩呢D所以咪要收皮

仲要放俾WE玩都唔夠打

AF應該為左Mystic班支那fans開埋微博

Where is SKT DAWN?

冇計
腦殘太多

Grf 1.7萬美金一年

RNG最鍾意係LMS執垃圾

佢咁講即係已經傾好哂

話十人隊 e家5個都唔知有冇

未公佈唔代表冇喎

Ceo又撚狗

依家都夠十個
gori leo teddy effort faker cuzz

Ellim gumayusi canna kuri Burdol Closer

未計新top

我意思係唔會咁多隻都要聯盟批先公布得

好撚奇怪正常等approval
應該係直接買斷第二隊嘅top
但係到依家都未出po thank you khan
要等到khan決定邊隊先肯出?

Ellim gumayusi canna kuri Burdol Closer 好似計落academic team

如果買斷既話 唔通真係買doran

聽講gumayusl就係canna

利申9up 唔知係咪真

gumayusi 另外一個名係 catan
Canna 係另外一個top trainee

好似見人估過係喺dwg 一次過打包nuguri 同 coach
之前kenzi 出過條tweet 話summit 會留 然後又好似del左

識pawn耐咗 我都變埋弱智仔

應該就真係會留 冇del

Gumayusi 打Rank 好多靚play

T1十人隊 唔計trainee
仲爭2個top 1個jg sup
仲有教練都未簽
一定又簽埋哂啲二線player

神預言

下面個排唔算正選好似

GRF官宣未？

SKT好似只係簽一件唔知係TOP定JG呢

邊度講得一件
唔係話等緊最後一個人攪掂份約咩

SOR 咁會錯意
以為得一件

鳩估買斷doran khan未傾掂
jg kavani
ad求其執件

理想中嘅黎明隊
Nuguri doran
Tarzan cuzz
Faker gori
Teddy catan
Lehends effort

點知實際係
Smeb doran
Cuzz punch
Faker gori
Teddy catan
Effort hoit

下面現實d
上面嗰堆人未完約 點簽

GRF搞咁耐都未話解體

Btw邊條精神病人咁得閒長期逐個comment負皮

點解要傳其他隊會有grf既人 grf都無講過有人走

隊隊fans都想要
1.一線實力仲要係新仔未到全盛期
2.人工低 出高價可能買到

要聯盟approval都好明顯係kavani啦
T1仲未話Khan走 啫係留低啦應該
Khan Doran
Cuzz kavani
Faker gori
Teddy leo
Effort (wfc)

khan似係去咗fpx

又好似未必係等買斷
牙joe 話全部轉會(包括簽fa)都要等approval
牙joe 守規矩先唔宣佈住

而家公佈都冇問題
下面加句pending Riot’s approval就得
攞守規矩嚟做藉口
明明係未搞掂

睇死佢其實一開始真係想簽好多big name
tarzan唔知係咪仲傾緊
但the shy個人覺得係有
前兩日IG專登出聲明話佢唔想走空穴來風
然後Plan A可能都衰得7788
所以就向DWG招手
支那而家好多人出嚟講khan去咗fpx
覺得佢一直未好似clid咁走夾唔頭都係比較想留

擺明應該都搞唔掂啦到時好似s8咁拖到尾就沒選擇

上年依個時候已經J緊宇宙戰艦
五路世一 對線已經打爆對面

其實規矩要守架LGD太早宣布花生都要罰啦

Skt 弱左好多啵 clid Lck top 1or2 換左cuzz
khan summer playoff開始上晒力
勁過khan 既買唔到 變相削弱左好多

希望SKT最後唔好含淚去搵返UTB 3皇返黎

VG Kkoma

Blank好似簽返架仔隊了

cuvee 仲有無貨賣

講轉會rumor可唔可以加句rumor/補source

笑話一則
Wadiu
Amazing 仲留言話佢都係
笑死

吹得最行都係FPX Khan

大陸啲rumor最流
RNG Hanabi Betty 真係笑死人

係都唔出奇啵

I'm playing this game. So far it has exceeded my expectation.

Steel8 Announcement
1. The unfair clause re-created the deleted contract.
2, the players who didn`t sign the new contract and asked for the FA will be released.

想問下grf d人有冇咩rumors?

Grf全隊解約

岩岩新鮮出爐 全部人變左FA

哇 好睇啦

chovy tarzan Lehends 好搶手啦

t1 早左買cuzz啦 要tarzan好過啦

邊度睇？

DRX 快啲買人啦

AF可唔可以搶chovy返黎

官宣咗 Chovy lehends doran離隊
三個都無係cvmax件事到出過聲

姐係ad jg都留隊

已經有fly 不了

lck 應該又有super team

lehends應該係因為cvmax而走 根據其他人講佢同cxmax fd到父子咁

chovy同doran就唔知

tarzan應該係仲傾計?

Grf情況係因為舊約係奴隸合約 所以全部解約 然後提供一份新約畀選手 選手想繼續合作就簽新約 唔想繼續合作就可以直接轉fa
咁好明顯已經分咗邊 轉fa嗰邊撐cvmax 留隊嗰邊撐公司

真

所以tarzan留隊?
下季sword tarzan rather viper kabbie

grf完全唔諗住賠償下比選手

咁佢地係雙方同意簽約
riot kr wfc 就唔賠架la

雙方同意就冇事既話 洗撚重新簽約

GRF

神父又燈死一隊

Grf終於解散
Drx Kt係時候搶人

如果三個至少有兩個係去t1
我幫牙joe 含撚

AF買到事但一件我都含啦

Viper和Tarzan、Sword已經和GRF重新簽約

等打升降賽
即刻變二線隊

撈埋一齊做RNGRF啦diu

有fly 洗乜要choky

搶下chovy 同lehends 囉 不過chovy應該唔肯輪住打

擺明呃撚含

GRF d人似去lpl多
錢又多拎champ機會又最高(暫時)

doinb 話chovy會去lpl

Lehends好似同teddy好frd 但通常frd嗰啲都唔會一隊

留LCK把撚咩過氣賽區

大把隊爭住簽一定好貴
同埋佢肯輪換faker都未必肯

無可否認 lpl 更好
錢多 女多 又無咁辛苦

t1 簽到 lehends 都偷笑 effort 真係唔太得

T1簽Doran Kanvai啦
起碼有機會上場 effort就係人版

等簽1個人?

skt快買人啦屌你老母

e 2個咩料??
doran 睇過幾場 好似廢廢地

之前有人傳C字頭選手出現係rng

傾唔撚到TS 成隊只會廢左N倍
CLID >>> CUZZ

唔出奇 rng 一定出好撚多錢簽人

睇黎cvmax有機會重新判過?
禁個半年做冷氣軍師 夏季再回歸咁依加Drx叫價搶人應該都有競爭力好多

而家仲有咁多人FA Ucal唔知會去邊呢

ts一定唔會賣 d人鳩傳都好信

就算ts轉會都一定係lpl掘金

ts 可能會走 ig個老闆比大陸搞緊 但我覺得都會留lpl
錢 女 訓練 同埋佢好撚奶共

就算爭冠都係lpl啦
Lpl連續兩年wc lck已經收咗皮

咩料
咪話咗theshy留ig

FPX Chovy?

chovy 同faker
兩個都唔會打後備既人
點同隊

tarzan 表示好重

khan 走硬?

睇黎留低果幾個係仆街黎

Wolf 離隊
可以回歸SKT

不了 96line 都係永遠留喺回憶先最好

Wolf做直播算啦

DRX Lehends

reddit 話chovy lehends 同doran 會去drx
tarzan sword 同viper 仲未簽約 即係唔係100% 會留喺griffin
cvmax 既punishment 會改
希望viper tarzan有好歸宿啦

依兩件咁撚屎
無人要正路

IMT簽件歐洲二線聯賽中路返黎做正選咁癲
加埋蘇牙屎同賓仔
係咪想春季賽包尾

tarzan應該睇咗有咩人先簽
容乜易好似kiin咁舉到手斷

死黑鬼你都有今日

好彩揀咗Dardoch

又出新英

阿仔你之前唔係撐rng㗎咩

主動傷害技好似得一招
睇說明,呢隻野難平衡得好
效果太勁就auto ban
太弱就變s2eve

S2 eve其實幾勁
當時好興用嚟打中路
大中4,5個人個盾厚到

Kkoma去vg?

pob都幾老實
無隊想要佢

應該係
Ching你係啱啱起身定冇瞓？

Deft子有隊友

咁撚廢得你條弱智先留意佢

espn:金教練去t1

SKT 上路到底係邊個

ESPN:
1. VG Kkoma
2. T1 Kim
3. FPX Khan

唔知可信性會幾多
但Kkoma都幾shocking

睇完佢篇文
依然覺得佢係廢
但又未廢到應該冇隊要咁慘
少少同情

你咪又係留意blank

連咩Fenix Altec都有人要
我覺得佢唔會差過依兩件掛

Amazing Damonte Pobelter Apollo Wadiu 都冇隊要

邊個係kim？教練？

rush都應該係 見佢搵緊隊但係無聲氣
舊fox幾條友都唔應該有隊收啦

Sor自膠

s4 ssw 艾豬 蛋黃個教練

Kkoma堅唔堅呀
婚都未結就去lpl?
實比人帶帽

Blank有世界冠軍
成個NA都係得幾個韓仔有

我反而好奇點解FPX今年拎到WC都要改組你話傳fpx chovy果d就可能因為doinb唔打想專心做直播姐

gimgoong唔算太差都要換

好似話Gimgoon唔再打

屌查一查先知原來佢s3開始打起

佢自己唔係話打多一兩年咩

又係CT條友整

遺作

拎完冠就唔打

Sources: kkOma turned down 7-figures deal from SKT to join VG

FPX Khan Tian Chovy Lwx Crisp 嘅話都幾癲

所以kkoma做翻coach?
依家t1 無監督 ccarter會唔會愛回家

好難想像vg開左咩條件先會令kkoma放棄呢隊做左5定6年，要強隊係強隊，要感情有感情，要money有money(鬼佬講7位數應該接近成千萬hkd)既隊

之前doinb話drx會有個好勁嘅中路加入
但個陣chovy仲未走
個陣應該係講緊scout?

VG skt養老隊

啲人估SKT太大壓力/ kkOma想轉換吓環境
其實真
SKT本身又唔係冇錢
仲要係去VG依啲垃圾隊

Chovy去DRX/FPX 都好
最想佢有好歸宿

Ssw個教練係edgar同homme喎

Kim係
S6 SSG
S7 LZ
S8 IG
S9 DWG

無啦 睇黎90%係skt多蘭

有人post

不過多數係Doran

點解會簽佢

佢實力唔差喎其實
分推打團都唔差
只係驚佢同啲隊友唔夾

簽多蘭有咩問題
年齡細 有一定實力 又唔貴

不過覺得唔會淨簽多蘭一個 應該上路輪換

唔同㗎
應該係上路

大清 BJ All Star位放咗俾Bang CoreJJ

世界級下路

屌你老母見到條撚樣就火滾

其實呢張CV真係好痴線

有無睇過S2 M5

一定係KIM headsets 都影埋

牙joe出咗post
top laner baby yoda
邊位？

9up咋下 最近個meme幾流行

直必定假腸

似依張多啲
個headset係Nuclear

Btw from Twitter
金教練入T1都預咗
問題係上路點啫

應該係cut kim上半身姐

上路Doran 掛 不過要簽2個

lm等睇t1 fans吐血

有人發現

回晒塘不了

諗多咗

無言

Roach似係上年嘅Crazy?
定係真係starting

屌人癮

Doran都好過Roach

講到多蘭好差咁

cuvee有隊未

比起Khan Nuguri 甚至Summit 係差少少嘅

roach soloq 幾勁
Competitive 就唔知係因為隊嘢廢限制左player 定真係廢

唔撚係掛 簽兩年khan好過啦

ulala soloq都好高分架....

Cuzz solo q都好勁

s10 skt成隊準備賣笑

cuzz competitive kr top3 jg 都唔勁

untara mechanics 無咁好

同clid比 係差左d

痴撚線真係 skt 本身成隊留 再簽個sup補強 可以沖s10 而家簽既人 clid換cuzz都算 起碼cuzz都有打得起過 而家Top lane唔留khan仲要走去簽埋d 2線選手 個ceo 仲話豪華陣容 真心睇唔明而家簽既人有幾豪華

睇咁耐留言邊個入skt 都話勁/唔差架la
到時咪知

Clid 進攻 帶節奏太強啦 同cuzz比 真心高一班

3皇 一開始個個話勁 rk高分點知打比賽成pat屎

仲話豪華陣容 真心痴撚線 洗唔洗慳成咁
Khan換roach
Clid換cuzz 仲要唔補強sup位 真心睇唔透有咩可能沖s10 除非練到默契好好啦 如果唔係分分鐘lck冠都無

黎緊s10 春季 睇佢而家當前版本 更加明顯睇到jg更重要 唔係點會buff野區經驗

Skt ad練習生幾勁 其他就唔太清楚

Dawn=s11

依個真 好想gumayusi上場 (好似串錯

Soloq勁？牙thal都高分啦
Soloq勁起碼好似kiin nuguri khan咁勝率高同埋幾個ac都上分快

直接講skt Catan?好似係依個名

【ESPN爆料：T1新上單為之前GEN的選手Roach】
根據ESPN文章里的報道，在Khan離開SKT後，SKT願意以史上最高價轉會購入TheShy選手，但一方面TheShy與iG的合約到2021，另一方面iG拒絕交易。隨後SKT還考慮過GimGoon和Smeb作為上單人選。
最終在金教練加入SKT後，認為Roach選手的潛力相當高，決定讓Roach和Cuzz搭檔組成上野。
cr.Twi-ESPN

原來真係想買ts

改左名

Roach

Ceo咁都好意思話黎明組合
似係夕陽黃昏多

金教練 真係去左skt?
依個教練係有料既 但感覺skt又係要打營運打唔到肥金果種瘋狂打交營運

有Roach比較
Cuzz係神簽

放crazy mata haru留khan clid仲好啦
係要簽埋哂啲二線砌十人隊

應該相反 就係知依家營運唔得 所以kkhoma

頂